香港之光曹星如受傷冇人講？

香港「拳王」曹星如轉戰業餘拳擊，力爭東京奧運參賽資格，他今月6日北上參加「一帶一路國際拳擊賽」，不幸於比賽中受傷，與對手「頭撞頭」後前額爆裂，要即時終止比賽送院治療，縫了八針。

牙如為大灣區爭光

體育台唔撐阿如

一帶一路 抵啦

唯唯重要d
星如wfc

Who